已經辭職既入黎

我連同兩個朋友正式辭職 趁仲有良心既就走 做人做狗自己諗

重申:我冇講係咩職業

岩岩比人趕走

雖然係遲 但總算有良心

師兄加油！

Ching 好波

歡迎回歸人類身份

最好show到proof啦
好難相信狗欄入面有人

真既請你食飯
唔洗再食狗糧

respect
艱難既決定 （都要搵食）， 但係真係感謝你。

寧願你組織一班警察話唔會參行動。

另一種的伸張正義，多謝你

請各位真正付出既食飯就夠

Why

唔好企圖幫班狗洗白

支持 有良知

有咩想同學生講
被捕仲可以做d咩

唔好上當。 你自己知就夠。 唔好暴露身份。 小心係舊同事

如果唔辭職
聯同其他有同樣意向嘅同事 係當值期間倒戈
會唔會仲好

你地係政治工具，幫政府過逃犯條例
只要條例一過香港慢慢赤化，公安權力大過警察
比人㩒住砌不特止，只要有乜事你地就係棄子，第一個交你地上去砌生豬肉
市民連同情都唔會有，係自己身邊行過個個鄙視，變過街老鼠
而且同大陸接軌外資撤走港紙貶值，你地自豪既起薪一齊貶
你地都會有仔女，你今日做既係佢地受
香港收皮，你地會係最霉最堆
快啲拉多啲仲有人性既走

你在你人生cv 上寫下了珍貴一筆！respect

咁做好似要坐監 好on9

己quit ibank

冇source我係唔會信有狗係有性既

依幾日出嚟嘅冇依個風險咩

好撚攰 呢幾日冇一晚訓得到 而家一身鬆 訓先

Respect

Same

千祈唔好信 狗係真係冇性

加油

老老實實,寧願你做內鬼好過走

加油💪🏻

歡迎重返人間

唔會信到十足
但如果係真 , 好感會上升返少少
呢兩日真係憎到佢地仆街

唔理真定假都係一件好消息
最好篤灰邊個開槍 邊知落order 咩編號

啱

打你嗰班唔係quit咗嗰班，打得你就唔會quit啦

有冇D野爆? 睇下

冇圖講乜都得 唔好想出個post鳩up兩句就洗白

有咩好感 依家做緊果d咪又係全部都係黑

如果真嘅
首先歡迎你做返個人
想知前同類點諗 係冇良知定自己都呃埋

respect

影大髀睇下我就信你

要佢篤灰一定知咩人開槍 指揮個個都要

人地都無講係唔係做黑警， 可能做公務員/中資/奶共公司呢

要佢篤灰就夠啦

改邪歸正

9/6 已辭

做得好！撐你

識幾個差佬遞左信

樓主可唔可以講多啲

琴日已quick， 裸辭，中資

：你以前做過警察？點解冇做？
：因為我係人

我請你食飯
真心

佢又冇幫狗洗白既
有少許良知既辭晒職即係凈返個堆全部都禽獸不如啦

失業撚表示日日出去都得

好難相信

做番人類係咪呼吸都清新啲呢

你不服從？

阻大家少少時間
整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

如果係D唔洗技術嘅工種就算吧，你走都冇人會留你搵邊個做都一樣

終於修成正果啦ching
衷心恭喜晒

我覺得唔需要主動辭職，如果有唔做既決心
上場時係記者面前除低裝備，更顯得你有良心

Hi

做得好

但好似留低繼續散播你既諗法更加有用？

散播唔到嫁啦
走得快好走啦
留多陣被洗腦就仆街

RESPECT
做對得住自己既事

你不如勸下d 同事

其實多唔多狗想做人？

比人標籤佢係鬼既重大撚獲啦
班狗冇人性，係大型邪惡體

做無間道啊ma...
送槍比義士 扮失槍ma...

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

傻撚咗？

打幾隻字就要人信
咪撚ON9啦你

好波啊ching

一架衝鋒車，五個警察，加上裝備。。。

無圖 = 製造警犬有好人既諗法

大家咪撚中計

依一日有一堆依啲風向吹緊

eg 警犬wtsapp group話唔撈

冇諗過做無間道？
開槍都唔一定要打中

人性

證據呢？

辭左大家加油

利申: 紅底銀行

辭職 唔係即係話警畜得返啲畜牲咩？
更加可以地圖炮屌柒成個警隊

不如爆多啲？你有嘅情報勝過我地啲鳩嗡好多

做返人同香港人企同一陣線 做少對得住自己良心 對得住咁多個年輕人
想知入面心理情況點 係咪有一部分有良心嘅人打緊心理戰定大部分都盲目咗冇良知
有人帶頭可唔可以鼓勵更多人做返人

咁多工唔返, 係要返警犬?
2萬幾周圍都係啦

無proof?

假設係真，最有效果就係對恃中除低裝備，當面辭職。上硬頭條。

聽講轉左大陸人渣旗，係唔係真？

未有證據唔好跟車太貼

唔知你會唔會執到 多倫多^速龍^既正選球員名單 你知啦 佢地聯防咁勁 作為勇士既 Fans 話晒而家打final 又落後緊 當然想諗下有無方法比教練 攻破既方法 例如 逐個擊破

你幫手叫下啲扮訓嘅人啦

星期一已經辭左

屌你老母 黑警無預警開槍啊 懞撚
有槍我一定殺黑警 我同你講

師兄們有野要你地幫手 你知啦針唔吉到肉唔知痛㗎嘛 幫下佢地脫苦海啦

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(2)

會否加入戰線教下大家打狗？

如果係真，多謝你

需要多d你呢d真香港人

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

老老實實 有冇打過義士

咩無證據 想點證明
佢話係就係啦 無論真假都只會係好消息
何況呢個情況一定存在

證都無張，好難信你，影個背面睇下就信你

連登仔請你食飯到搵到工為止

玩埋d弱智假膠有咩用

做得果行 1千個都無一個係有人性架
3萬人 唔夠30個好似以前施蛇咁正義

等同不服從上司=炒

支持

我信，仍然要相信這裡有希望

唔洗勸㗎班狗無性㗎 狗仔要驚先會乖㗎

如果係真嘅話 真係respect

真定假無所謂啦 反正都唔係大比數

一撚早已經頂唔順班老屎忽
睇野永遠都係得黑同白 破壞就唔岩

做得好！！！

你已經好叻

多謝師兄！

梗係上報爆大鑊啦

尊重你地！

最希望見到喺會幫市民開路一齊對抗政府

push

被炒了

點證明

好啦唔話你啦

樓主應該唔好辭 上前線果時 即刻除裝備話 唔好傷害市民 我辭職 即刻大大減低佢班仆街既士氣！

但我覺得今次比雨革更癲 我諗真係有解放軍喺入面都唔出奇 啲速龍個個癲狗咁 同上次雨革比根本黑警未去到呢個程度

生活迫人無撚計
但自問做該做既事

#上面話狗轉性乜乜77我唔撚理啦
以後對撚住佢地都係一個態度

呢個世界有幾多個施sir

浪子回頭金不換

肯辭好好啦
唔好再叫人做內應啦 人同狗點溝通呢
班狗聽極都唔會明啦

恭喜你成功進化 變番1個人

恭喜你，你正式成為香港人

如果係琴日你地係外國記者前面倒戈,
企返係大家前面阻住,
我相信意義會更大,
因為你自己都明白做第一個係幾咁唔容易

但如果你講嘅野係真,我都會多謝你

但係會唔會覺得反而啲有良心嘅喺隊
必要時輕手啲 打歪啲 會唔會好啲

鳩up有咩好信

有冇料爆下
打幾隻字 好冇說服力

到時唔知有邊隻忠心犬 咬多你幾啖就唔好啦

巴打做得好！！好仔唔當差
轉去做消防 我追住你條撩黎含 好撚型

原來有咁多

利申: 岩岩知道有兩個中同琴日一齊辭左

肯做人
我依舊當你係人

撚 自膠

respect樓主 好波

真係重新做人

唔好講兩句就出黎洗白先得架
無證據唔撚信

早幾日自己友唔覺意打中自己友

唔好信 佢地睇住射殺香港人仲係企定定
條警察係痴線既亂射佢地都當正常唔識反應
仲要係冇任何危及生命既情況之下 又人多勢眾
班警察係冇撚左正常人理智

見到有人勇武炒左個補習家長

巴打加油，唔好群咁多豬朋狗友

想問下你地宣誓時係咪向市民服務？

其實做內鬼報料先有用
愈多人辭職愈多一年都唔夠嘅上去揸槍

致還有良心的香港警察：
希望你地仲有一絲良心既話就辭職
放棄與民為敵既警察身份 做番個真香港人
工 無左唔緊要 再搵過 但良知無左 就係無左。
醒吧！

唔重要了 留番針對果班狗講 樓主係香港人！！！

如果係警，最大力量喺係傳媒面前除衫除裝備

LM!

9up 無圖好有趣

我信 我真係信 今次無圖我都信

喊左

支持你 加油

反正都辭 點解唔上前線然後放低盾牌，裝備 行去市民嗰邊 等狗知道 原來想做返一個人 唔係咁難

救得一個得一個 香港人唔好再獨善其身

大家唔好試圖叫d狗做返人 冇撚用架 狗姐係狗 佢地根本比人洗腦洗到好勁 當哂我地淨係識搞事 搞到佢地返工返咁耐 你地有睇就知佢地d ig fb 個個都話到自己英雄咁又話要殺撚哂我地

利申 廢青

真既話令人敬佩

唔好辭職
得閒搞下d 藍絲 等佢地支持差佬呀拿

尋日夜晚rthk直播見啲膊頭得啲數字，無間條嘅笑笑口食飯盒，有講有笑，啲白衫眉頭深鎖，有啲上車嘆冷氣，有啲俾鬼佬（竟然仲有鬼佬）質問緊，你就知道啲毅進好enjoy呢個過程，佢地覺得係保護緊香港，你哋先至係邪惡嘅一方。

好人好者唔做狗

屌，咪揾公安頂你個位

失業搵唔返咁高人工

做臥底嘛
發夢

good job!

4年前都係咁講啦

師兄有心人

多謝你
Respect

如果係真/現職但仲有良知
喺大家對峙時企出黎，放低你既武器行過嚟我地呢邊
相信會令其他有良知既都醒覺

咁咪變左差佬犯法 即拉

有良心既就著住套制服黎撐

你當住 記者前行出黎 會有效果好多
只需要一下勇氣 令其他人可以跟住你出

好波

我都係

除左呃正皮同洗白死差佬

個post有咩意義

已經辭職只係代表辭職果個人仲有人性
唔係代表果班狗隻仲有人性

相反，更加代表依然做緊狗既真係狗黎，冇性既
同我個名一樣，佢地有得揀，只係佢地揀做狗
唔洗放軟手腳鬆手

賺政府錢買物資

狗有性, 但係果班連狗都不如

唔好淨係自己走, 感染仲有良知嗰批, 一傳十十傳八

係真既話爆D琴日既料呀

肯辭職多數唔係毅進仔

擺明call返佔中嗰班玩報復啦，
執咩行職咩務，晒氣

愈多人辭職, 愈唔夠人用
睇下佢地用唔用公安, 軍警去扮
愈多人扮, 就可以大大聲同全世界講
跨境執法既存在

其實無咩好開心，劣幣驅逐良幣

你一個pc散仔有咩料？
最少都督察啦

其實你辭得職 都知你邊個
咁放PROOF上黎有乜影響

唔想你走 如果你係有良心 願意同巿民同行
更應該留低 因為你可以由內部去改變更多

有手有腳餓你唔死嘅～！恭喜你地重獲思想自主自由

如果都預唔做既
不如聯絡埋一班都唔想做狗既人
聯署出公開信
炒你就炒你，橫掂都唔諗住做

係就即場做 咁樣可以打擊犬士氣

我都搵緊工 共勉之

第日搵工同老細講因為速龍之亂先至辭職

in你果個一定請

14年後仲入去做既, 個人都冇乜良心
不過依家先醒, 總好過唔醒, respect

信住三成先

上面有人講左 執行緊職務 而除底倒戈好似係會犯法

無source不能盡信

有良心的人會揀辭職/憑良心做人
繼而換上一堆更無良心既毅進仔補上做狗

為兩萬蚊放棄良心的事多得很

將所有有良心既人從制度內趕走未必係好事，變相真係幫政府將警察徹底變成政府既走狗
制度內如果有自己人，反對派做事可能會更有力

好多制度崩潰／反對派成功都要裏應外合

我待業 完全冇心機搵工

Show proof, 放低PayPal, 資助你少少生活費， 轉工期間可以幫到手

咁樣生仔應該會有返個屎忽
生女應該唔駛一樓一

真正有良心，應該繼續做，但按良心行事。
辭職只會俾警察換血，換大陸血。

多謝你。

如果辭左職，我真係想問你依家啲警員係有好多都係內地公安假扮？

低學歷人工高, 仲有得升, 點會辭職..

Fg有offer 下星期返
聽日會打上hr 話我返唔到

我做緊個間12/6有出到黎
仲救到人

本身諗住辭職
但見到咁，仲考慮緊留唔留

無圖你話盧蛇遞左信都得啦

啱啱睇電視rhk新聞個警師話只要有着警察既背心就係警察 咁我地整件着係咪都係同僚？

可能射埋一份添啊啲狗

希望閣下既專業知識有朝一日可以回饋社會

推

唔服從指令已經犯法？

既然係走 應該喺前線除裝備 再屌柒班狗先唔做仲好啦

多謝你

有d本身好憎做 同老屎窟文化有關 純粹為錢 有人頂唔順辭職唔奇

係囉,仲要平時少少野都話要有圖,今次講兩講就側晒風向
似打手想用和理非非溝淡件事多d

兩架狗車 行錯路 腳制壞左 唔小心撞到狗

多謝

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#WhateverItTakes

有冇記者朋友啊
推到上報
畀其他仲有小小人性既警犬知道佢地並不孤單

有良心不如頂多陣 上場放水幫助更大

你CV靚左

講就係？點證明

無業

你真係唔知裡面咩文化....

後生一定要走

thx

你肯自己辭職即係話你仲有良知 我地人類歡迎你地返黎

ching 轉 dept咪得

我果度好多Peter

搵錢有好多方法
唔一定要做警犬

Ching好波多謝你

Respect！

本來有兩個，而家冇。

歡迎做番人類

Ching好波

點解寧願辭職都唔同出面示威D人做個𥚃應外合？
示威者大部分都係喺D討論區 Whatsapp tg group叫人幫拖，ip都唔洗check都知一定有警方喺以上提及嘅地方收料。
家下示威者在明警方在暗，好多野都處於下風。
一時意氣辭職，到不如忍辱負重一下

有無拎埋架生先走

辭職有乜用

係戰場上
勸下你啲同事冷靜少少細力啲
衝果陣幫手行慢啲頂住你啲同胞
唔小心推一推揸棍既跌低
佢地開槍時唔小心㩒一捺低佢地支炮
甚至突然倒戈
呢啲小事大事已經改變到成個局面

岩，無圖唔好信

當然啦 但最缺乏唔係物資

終於做番人

唔小心扑落同事度

啱啱遞咗信 等人計好賠幾錢就可以返埋聽日走

感謝你地做番人

屌我唔係狗職自膠

好波！

狗西公司成班仆街仲係度屌柒班義士，
快撚d走人好過對住佢地

但差佬一做就100%瀨野
知道晒你係邊個你估有得走?
肯辭職已經值得尊敬
當然我都希望真係有良警咁勇

多謝你走正義一方

一係做無間道

辭左職既係人
無辭職既繼續係狗

出街見到狗咪照屌
無衝突

千其唔好
因為你有好感既警察已經好似樓主咁
請繼續憎留低做狗既警賊

冇人會想要養唔熟既狗
由出世開始養既狗先係最聽話

犬兒自己諗下

做人做狗自己諗

始終覺得狗堆入面要有意志堅定既人

份工可能打一世架

就算唔係要自己好鍾意，都起碼唔會厭惡

特別係政府工，無位走，私人工都仲叫有得不停跳

所以唔岩就盡早走係明智

欣賞你
我希望救得一個得一個係包括埋你d舊同事，及早醒覺，回頭是岸啦，香港仲有得救嫁

大家要記得有良心就唔係現場打你
係現場既就係敵人
Quit得都已經不在現場啦！

多謝你！

無圖唔好信呀！
黑警沒有一個是無辜的！

休息完幫手教人點打狗得唔得

應該放料比我地講下部署 曬左啲喎

Well done Man

錫克教廟開放比義士免費用餐
巴打有需要可以去睇下

支持手足

（午餐）

點解唔做無間道。

收皮啦冇人會信，咪係度博好感

做完棄子 公安想移民？諗下好喇

日後成功，社會一定會比返公道佢地

你話我小人之心都好 telegram group點解會收皮呀 咪有狗喺入面做鬼囉 而家講兩句就想洗底 戇鳩 仲要乜證據都冇

又話咩美資公司 連早走去支援都唔比 即刻遞信 有冇好路數

點樣趕你走😮 你不服從？

支持你

唔明點解要遲， 正正因為有你地， 部份義士先冇俾人打， 你遲， 其他人補上，仲甘

唔係個個差佬都可以拎盾牌上前

做返個堂堂正正既人

上升乜鳩
唔好比任何機會警察洗底
屌佢地老母
永遠都會記得比警察用槍指住嘅一幕
利申：瘋狂發惡夢

其實唔應該走 靠哂你地係入面放水

tg group真係好有用
認識到好多有同一意念既朋友

以前我無得簡，而家我想做番個好人

多謝你啊

浪子回頭金不換
我愛樓主

唔明白好感上升返係咩意思
良心發現走咗係好事
咁即係繼續留低ge係

完全冇需要對啲狗改觀

真心尊敬

支持！

9up

扮受傷 扮血壓低 扮暈 求下你地

辭職你先影響到個氛圍
做無間道/打少啲示威者 影響唔到

你諗下如果你做office既
a.你啲同事做咗啲你上司唔中意做既野 然後比人訓話
b.你啲同事唔buy公司政策 覺得非人道 辭職

邊樣影響公司士氣啲
前者分分鐘令其他人打得更犀利 排鳩你
後者減少人地人力 點都係好事
如果有人一齊響應 愈多散仔辭職 真係好睇

好感係對辭職既警察
完全唔關現職嗰推狗事

我都係要屌你老母臭閪
之前既事你估你無份？

支持巴打
就算讀書唔好都唔好做狗

1/30000

Sor get錯
當我無講過
從來無做過狗

唔使扮辭啦，你本身咪無職業既廢青

如果行動中放低槍同裝備行出黎倒戈 你就係香港英雄

有無啲咩內部消息 係大眾唔知？

走都爆一爆料
有咩要注意下

冇圖冇真相

po張遮個人資料嘅委任證加連登id我就信

打撚左2日市民 緊係攰啦屌你老母 唔好係幫黑警洗白啦屌鳩你

良心

講真留係入面做鬼好過

市民從來都無諗過要與警察為敵！由細到大俾人灌輸嘅就係警察會保護我地！雨革嘅時候就算再討厭警察都無叫過警察做警犬（不過有叫過黑警 ）！但去到呢段日子失望同憤怒已經充斥住成個人！失望嘅係原來我從小到大信任嘅警察而經唔再信守保護市民嘅諾言，而漸漸保護特區政府。憤怒嘅係政府將警察推上前線轉移仇恨。市民由一開始只係想用我地嘅方式係賣港政府手上保護香港，保護自己，保護下一代，而唔係與警察對峙。試想像下，當警察放下武器，市民並唔會去攻擊警察，而係衝入政總/立法會向政府表達訴求同討回公道。市民亦都唔係要向政府施加武力。官逼民反，今日咁嘅局面，全部都係賣港政府一手造成。如果唔係佢地，市民同警察跟本無必要互相憎恨同攻擊。ching好ball！走得好！

死差佬

冇圖你話你先姦後殺咗林奠都得架啦

無知一問
同ibank有咩關係?

支持 好

呢個時勢有咩可能仲返工返學
教書嘅都可以罷課
同學生傾下件事
或支援學生

你做得好好！

有人性嘅已經辭曬職 咁仲做緊嘅全部都係狗

唔洗有好感 有良心嗰班已經走曬
仲係警察嘅都係狗

推到佢辭職

講詳細d內部氣氛宜家係點？

無野啦😂唔洗答我

應該留低 重要資訊
流出......

唔該走左都幫手叫前同事轉行

啲狗掉暖水壺先勁

其實唔洗辭吖
執法既時候眼花射咗去同事果邊無人怪你

Interview左新工但係都推左